<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>



        <!-- Tag -->
        <record id="tags_0" model="forum.tag">
            <field name="name">Contrato</field>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
        </record>
        <record id="tags_1" model="forum.tag">
            <field name="name">Acción</field>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
        </record>
        <record id="tags_2" model="forum.tag">
            <field name="name">eCommerce</field>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
        </record>
        <record id="tags_3" model="forum.tag">
            <field name="name">Desarrollo</field>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
        </record>

        <!-- Questions -->
        <record id="question_0" model="forum.post">
            <field name="name">Cómo configurar alertas por vencimiento de contrato de empleado</field>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
            <field name="views">3</field>
            <field name="create_uid" ref="base.user_admin"/>
            <field name="write_uid" ref="base.user_admin"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(4,ref('website_forum.tags_0')), (4,ref('website_forum.tags_1'))]"/>
        </record>
        <record id="question_1" model="forum.post">
            <field name="name">Reemplazo de CMS para ERP y comercio electrónico</field>
            <field name="views">8</field>
            <field name="create_uid" ref="base.user_admin"/>
            <field name="write_uid" ref="base.user_admin"/>
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
            <field name="content"><![CDATA[<p>Uso Wordpress como CMS y plataforma de comercio electrónico. El desarrollo en Wordpress es bastante fácil y sólido, pero le falta la función ERP (hay un complemento único para integrar con Frontaccounting), así que me pregunto:

¿Puedo usar Daeris como un CMS de reemplazo de Wordpress + complemento de comercio electrónico?

En palabras simples, ¿Daeris se convirtió en una plataforma CMS+ERP?</p>]]></field>
            <field name="tag_ids" eval="[(4,ref('website_forum.tags_2'))]"/>
        </record>

        <!-- Answer -->
        <record id="answer_0" model="forum.post">
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
            <field name="name">Re: Cómo configurar alertas por vencimiento de contrato de empleado</field>
            <field name="content"><![CDATA[<p>Solo para la posteridad para que otros puedan ver. Estos son los pasos para configurar alertas automáticas en cualquier contrato, es decir, empleado de recursos humanos o flota, por ejemplo. Usaré flota como ejemplo.</p>
<ul>
    <li>Paso 1. Como usuario que tiene derechos de acceso a las funciones técnicas, vaya a Configuración --> Acciones automatizadas. Crear una nueva acción automatizada. Para el modelo de documento relacionado, elija... Información del contrato sobre un vehículo (también puede escribir el nombre del modelo actual... flota.vehicle.log.contract). Establezca la fecha de activación en... Fecha de vencimiento del contrato. El siguiente campo (retraso después de la fecha de activación) es un poco ridículo. ¿Quién quiere que le recuerden el vencimiento de un contrato DESPUÉS del hecho? El campo debe decir Días antes de la fecha de la acción de incendio y el número debe convertirse en negativo. EN MI HUMILDE OPINIÓN. De cualquier manera... para obtener una solución viable, debe ingresar el número en negativo. Entonces, por ejemplo, como yo, si desea recibir una advertencia 35 días ANTES de la expiración ... ingrese Retraso después de la fecha de activación ... el número -35 Pero por el bien de la prueba, ahora solo ingrese -1 por 1 día antes. Guarde la Acción.</li>
    <li>Paso 2. Vaya a Acciones del servidor y cree una nueva acción. Llámelo Advertencia de vencimiento del contrato de flota. El Objeto será el mismo que el anterior.. Información del contrato sobre un vehículo. El Tipo de acción es Correo electrónico. Para la dirección de correo electrónico acabo de poner mi correo electrónico. Bajo el asunto poner en... [[object.name]]. Esto le dirá el nombre del coche. Mensaje que puede poner cualquier mensaje de texto que desee. Ahora guarde la acción del servidor.</li>
    <li>Paso 3. Ahora regrese a la Acción automatizada que creó y vaya a la pestaña Acción junto a la pestaña de condiciones. Haga clic en Agregar y agregue la acción del servidor que creó. En este caso Aviso de Caducidad de Contrato de Flota. Luego Guardar.</li>
    <li>Paso 4. Para probar, establezca un contrato que venza mañana en uno de los vehículos de su flota. Luego guárdelo.</li>
    <li>Paso 5. Vaya a Acciones programadas. Establezca el número de intervalo en 1. Unidad de intervalo en Minutos. Luego establezca la fecha de la próxima ejecución en 2 minutos a partir de ahora. Si su SMTP está configurado correctamente, comenzará a recibir un correo cada minuto con el recordatorio.</li></ul>]]></field>
            <field name="parent_id" ref="question_0" />
        </record>
        <record id="answer_1" model="forum.post">
            <field name="forum_id" ref="website_forum.forum_help"/>
            <field name="name">Re: Reemplazo de CMS para ERP y comercio electrónico</field>
            <field name="content"><![CDATA[
<p>Daeris proporciona un módulo web y un módulo de comercio electrónico: www.daeris.com
El editor de CMS en la web de Daeris es agradable, pero prefiero Drupal para la personalización y hay un módulo de Drupal para Daeris. Creo que WP también es mejor que Daeris web.
</p>]]></field>
            <field name="parent_id" ref="question_1"/>
        </record>

        <!-- Post Vote  -->
        <record id="post_vote_0" model="forum.post.vote">
            <field name="post_id" ref="question_0"/>
            <field name="user_id" ref="base.user_demo"/>
            <field name="vote">1</field>
        </record>
        <record id="post_vote_1" model="forum.post.vote">
            <field name="post_id" ref="answer_0"/>
            <field name="user_id" ref="base.user_demo"/>
            <field name="vote">1</field>
        </record>
        
        <!-- Run Scheduler -->
        <function model="gamification.challenge" name="_cron_update">
            <value eval="False"/>
            <value eval="False"/>
        </function>

    </data>
</odoo>
